如果禁堂食令唔到武肺感染人數下降

政府

禁埋街邊食
只可以喺屋企食

宵禁

禁止飲食

要番工 但係禁止街外飲食

齋戒周

最緊要係你班友要番工 食唔食飯唔重要

呢個ok

全民練仙

禁足令（返工豁免）

禁足

如果爆街邊/公園食飯群組，到時會唔會戶外禁食

哂鳩氣
始終有一日會下降
到時佢咪一樣出黎claim victory

直頭禁食啦

咁隻獲咪又放係自己頭頂囉

斷食~斷水~斷煙~~~

但係返唔返工就僱主話事~

可能之後除警務人員，公務員及其家屬外
所有香港賤民不得進食

光合作用

禁止呼吸

傻啦,政府今晚就急不及待宣佈負確診
因為禁堂食,連本身染左肺炎既人都康復出院啦

禁足啦屌

以疫制亂成功

禁呼吸啦屌